港大公共衞生學院教授高本恩回應林鄭「所謂專家醫生」抹黑論：政府基本責任是確保公帑用得其所

全民自願檢測計劃受專家質疑成效，香港大學公共衞生學院教授高本恩，接受電視節目「清心直說」訪問時表示，自己未有參與全民自願檢測，認為計劃花費巨額公帑，相信有市民認為計劃是浪費公帑，及涉及政治原因而不參加。

對於特首林鄭月娥早前批評「所謂專家醫生」抹黑檢測計劃，高本恩表示，很奇怪有政府官員不認為計劃需要考慮成本效益，任何政府的基本責任是確保公帑用得其所，計算成本效益是決定善用公帑。

犯左國安法

林鄭嘅「公帑用得其所」
係指服從兩辦、中共中央同中資公司
佢肯定覺得「用得其所」架
今時今日已唔可以用常識常理去理解林鄭政府

乜野「所謂專家醫生」
你有醫生資格咩? 你個陳肇始護士有醫生資格咩?

respect
仲有講真話既人

push

呢個直頭係外國勢力
洗唔洗拉

可能大家對用得其所有唔同見解呢
送中對某些人都係用得其所 投其所好架

推番呢啲post la 連仔
覆埋啲咩男朋友偷食啲on9 感情post
盲都知假膠啦

淨係武肺已經唔知送左幾多錢俾支那

拉得

反了反了

政府咁on9,邊到識

支持